Dllm 一過投票期連登即順到仆街，真心應該要煲大佢

ddos 完啦?diu 你港共政府

係喎

大家都已習慣

國家對國家有咁嘅行為都等於網絡戰爭

而家仲要係選舉時期搞埋咁撚多小動作

真

唔習慣得，而家擺明干預選舉，打壓言論自由

又啱喎

呢單野 你知我知單眼佬都知但做唔到啲咩

唔講唔覺
屌佢老母lag左成日

咁快既

至少要文宣比全世界知啦

快撚到仆街

要大家少啲依賴連登
都係一件好事
太集中易比打帶風向

等連仔出official report 再幫佢推上Twitter

真心on9 係就一早ddos
個個望住今日靠自己手上一票收民賤聯皮 咁做係唔會令我哋驚架

唔上連登既人會唔會care

五毛風向失敗就ddos

咩鳩都煲大佢，無撚曬焦點，on99

好似黑狗濫暴 全部人都知但做唔到啲乜

打壓言論自由，干預選舉呀家陣

係啦係啦，咩鳩都唔公平啦，鳩叫就有用啦睇點票啦

咩原因要係投票期間發動網絡攻擊?

連登係中共眼中係泛民配票機器

要煲大佢

宣傳：就好似拆你街站咁
防止選舉醜聞快速傳播：間接影響部份人投票意向，eg少左人知賣港派用埋d濕9招

有咩請補充

大家記唔記得俄羅斯干預美國總統選舉都世界新聞啦

你地上唔上到app版

真 今日幾次都load唔到

宜個真 DLLM

dllm 有網軍見到個po即攻擊?

痴撚線 今日全日攻擊到呢

敵人真係賤撚到仆街

立法會選舉真係要變陣 !!

佢要ddos你 即係佢驚

推

其實唔明佢ddos有咩用
好似唔知有咩可以做求撚其搞d野咁

個人認為最主要原因

阻你宣傳：就好似拆你街站咁
防止選舉醜聞快速傳播：間接影響部份人投票意向，eg少左人知賣港派用埋d濕9招

連狗不嬲有阿爺任務在身咪由佢囉 反正你又唔會唔上連登

各位記得做
防止種票
張表格P-15 係投票站出邊㗎

連登圍爐用，收風行動都係用返tg

6 半7 半連登最黑暗時期

痴撚線

我記得有個網可以睇全世界DDoS 活動
會有個圖出左黎

app版全死，網頁版慢但都叫上到

咁事實係少左個方法，可能你係咁其他人唔係呢
一定有影響㗎wo 老一輩可能連tg係咩都唔知，最近先學識用連登呢

至重要係佢呢個途徑都值得煲大佢話中央/港共干預選舉，check 攻擊source

預期未來任何選舉都會發動攻擊，佢地覺得連登能夠操控香港嘅選舉結果

一定要煲,今日成個晏晝完全load唔到咁滯

Push

咁都負評，痴撚線

屌佢老母爛臭閪 成日都上唔到 屌佢老母

唔通ddos令你上連登慢啲就會轉投對家咩

我成日都話連仔已經唔係連仔

btw 連登咁多五毛都仲要ddos...ding

個人認為最主要原因

阻你宣傳：就好似拆你街站咁

防止選舉醜聞快速傳播：間接影響部份人投票意向，eg少左人知賣港派用埋d濕9招，再投賣港派

又係BO

puah

五毛失效

完全唔覺有咩關係
去到呢刻仲投建制既 睇多你啲post就唔投咩
唔好將連登睇得咁重要

鍾意未d飽佢囉，睇tg好過睇連登啦。tg睇佢點d

今朝早熄咗燈

其實ddos連登有咩用

連住尼又唔肯強制登出

可唔可以check到啲ddos由邊度嚟？